小弟今日生日

有無巴絲可以同我講句生日快樂

有無巴絲可以同小弟講句生日快樂

生日快樂

見一年一次 就算你啦 平時哥好孤寒唔講嫁
生日快樂

多謝大家

生活墮落

生快

生日快樂 我怎麼快樂
放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落
誰話生日快樂
切餅的那幕
我自己都不覺 但我在切出一片 三角

收嗲啦

句生日快樂

生日快樂🎂

生日快日呀爸打 過兩日到我

提我同你講生日快樂

你唔理我呀

生日今次放過你

生日快樂
大家都係無人理

我地相依為命啦
我一個朋友都無同我講生日快樂

樂觀啲啦巴打
可能佢哋想聽日先同你講呢